情人節快樂

見到妳地嘅合照，終於將我自欺欺人嘅最後一道防線都衝破埋。我會清醒而且唔會再打擾到妳，我會努力好好過每一日嘅生活，慢慢改善自己嘅缺點並且增值自己。感謝你為我上咗人生最寶貴嘅一課！希望妳會同現任有幸福美滿嘅將來，但如果未來仲有機會可以重遇到妳，我一定把握個個機會。情人節快樂，班尼寶。

情人節快樂，佢家下黃色衫。